🈲岩岩入坑，想知臭雞團AKB有咩黑歷史🈲

有無手足開心些牙🤔🤔

有咩想知問我
我由16年開始睇既老飯

生x里x

㊙️你同整容monster訓過幾多晚㊙️

🚫呢隻唔是AKB啦🚫

‼️

黎左之後衰左咁耐